2020五大聯賽入球效率榜，c朗第2，球王無影

球王，邊柒個球王呀？定侏儒廢老柒頭屎忽鬼呀？

球王美斯

球王？呢條侏儒柒頭？

好撚勁，可惜牙球霸上年歐聯對利第二場唔想入球，真係可惜

頭10連1個西甲都冇

亞特蘭大3件

證明西甲防守好，唔似意甲易刷入球